我個心好撚柒痛，屌你老母😭😭😭

有乜止痛藥介紹😭😭😭

真係好撚痛😭😭

男人無月經㗎喎

Tng

有幾痛阿，睇過？

有心臟病睇醫生啦